無啦啦有人send啲咁嘅野黎

痴線係到發國難財

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出